[澳洲文宣]澳洲手足入一入嚟

Drew Pavlou 係UQ嘅senator 一直以黎幫左香港好多 組織左好多次rally 仲用UQ senator嘅身份喺UQ發左文章代表UQ譴責警暴 被UQ嘅支那教授喺大陸點名批評 受到大陸狗嘅死亡恐嚇 但UQ冇支援學生不特只仲要威脅佢將文章下架否則有penalty

UQ奶共就不嬲嘅 但喺澳洲咁明顯地打壓言論自由都冇人理？希望澳洲手足幫手retweet. 希望多啲人關注呢件事

其實係澳洲核彈黎 集中推澳洲大學冇言論自由 被中國入侵

佢告左個支那教授 星期六上court

幫手retweet

人哋一個澳洲學生幫到我地咁盡 搞到被學校恐嚇 入去多謝下人都要啦

推

光復香港

Push

時代革命！

推！

自問真係做唔到佢咁為左其他國家做到面臨學校處分 隨時被支那狗打都唔跪

push

幫你推